# The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
# (the "License"); you may not use this file except in compliance with
# the License.  You may obtain a copy of the License at
#
#     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
#
# Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
# distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
# WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
# See the License for the specific language governing permissions and
# limitations under the License.

#-----------------------------------------------------------------------
#some test synonym mappings unlikely to appear in real input text
aaafoo => aaabar
bbbfoo => bbbfoo bbbbar
cccfoo => cccbar cccbaz
fooaaa,baraaa,bazaaa

# Some synonym groups specific to this example
GB,gib,gigabyte,gigabytes
MB,mib,megabyte,megabytes
Television, Televisions, TV, TVs
#notice we use "gib" instead of "GiB" so any WordDelimiterFilter coming
#after us won't split it into two words.

# Synonym mappings can be used for spelling correction too
pixima => pixma

# Common french synonyms from https://github.com/addok/addok-fr/blob/master/addok_fr/resources/synonyms.txt
# Modified for use here
ach => ancien chemin
aer => aerodrome
afn => afrique du nord
agl => agglomeration
all => allee
anc => ancien
aut => autoroute
av, ave => avenue
bcle => boucle
bd,bld,blv,bvd => boulevard
ber => berge
brg => bourg
brtl => bretelle
bsn => bassin
cdt => commandant
cf => chemin forestier
ch, che => chemin
chev => chevalier
chl => chalet
chp => champ
chps => champs
chs => chaussee
cht => chateau
clr => couloir
cpg => camping
cpt => capitaine
cr => chemin rural
crx => croix
ctre => centre
cv => chemin vicinal
devi => deviation
dig => digue
dom => domaine
dr,doct => docteur
dra => draille
dsc => descente
ecl => ecluse
embr => embranchement
enfts => enfants
espa => espace
etng => etang
fg, fbg, fbourg => faubourg
fon => fontaine
frm => ferme
gbd => grand boulevard
gde => grande
gdes => grandes
gds => grands
gen,gal,gl => general
gpl => grand place
gr => grande rue
grp,grpe => groupe
hab => habitation
ham => hameau
hle => halle
hlg => halage
ht => haut
hte => haute
htes => hautes
hts => hauts
imp => impasse
jard => jardin
jte => jetee
lnt,lnant => lieutenant
mal, ml => marechal
mln => moulin
mme => madame
mqs => marquis
mqse => marquise
mrn => marina
mt => mont
mte => montee
nd => notre dame
nte => nouvelle route
nve => neuve
pae => petite avenue
pch => petit chemin
pdt => president
pge => passage
pkg => parking
pl => place
ple => passerelle
pln => plaine
plt => plateau
pnt => pointe
porq => portique
prof => professeur
prom => promenade
pta => petite allee
pte => porte
ptr => petite rue
ptte => placette
pvr => parvis
qrt => quartier
qu, q => quai
r => rue
rav => ravin
rdl => raidillon
regt => regiment
res => residence
rle => ruelle
rpe => rampe
rpt => rond point
rtd => rotonde
rte => route
ruet => ruette
ruis => ruisseau
rult => ruellette
rve => ravine
sq,squ => square
ss => sous
st => saint
std,stde => stade
ste => sainte
stes => saintes
tpl => terre plein
trab => traboule
trn => terrain
trt => tertre
tsse => terrasse
tun,tunn => tunnel
vall => vallon
vc => voie communale
vche,vch => vieux chemin
ven => venelle
vge => village
viad => viaduc
vil => ville
vla => villa
vte => vieille route
zi => zone industrielle